# Лабораторная работа №3 "Моделирование выполнения арифмитических операций"

* Использовали Java SDK для создания консольного приложения, которое переводит из разных систем счисления.  
* Запускается через среду разработки IDEA.  
* Тесты:  
  
         Введите исходную систему счисления: 10  
         Введите первое значение: 9
         Введите второе значение: 5
         Введите символ операции: +
         1001 + 101 = 1110
         
         Введите исходную систему счисления: 16
         Введите первое значение: A
         Введите второе значение: F
         Введите символ операции: -
         1010 - 1111 = -101
         
         Введите исходную систему счисления: 8
         Введите первое значение: 5
         Введите второе значение: 6
         Введите символ операции: *
         101 * 110 = 11110
         
         Введите исходную систему счисления: 3
         Введите первое значение: 2
         Введите второе значение: 2
         Введите символ операции: /
         10 / 10 = 1

[Видео](https://drive.google.com/file/d/16MpBfdc9o03xRQfGqDQ-Z-MtenSbnuVJ/view?usp=sharing)